將10..9..光復香港時代革命 改做一齊光復香港時代革命

咁樣會唔會好啲 而且有意思啲
倒數完再嗌1月1 維園見

改做香港獨立 唯一出路

而家先講會唔會太遲呀

德美聯署整合

覺得好嘅一齊推畀多啲人知
就算改唔切
最後叫光復香港時代革命都會齊返
畀傳媒影出嚟個效果又會好好多

1/10

老實講 有啲柒

都唔止有啲...

今晚目標係令CCTVB老尷咁做直播

咁算